香城online骨灰級玩家攻略

由六月十二號開始正式睇呢場戲
由一開頭嘅山頂位到而家嘅握手位
我有啲嘢想講

法律篇
致和理非：
請先學識如何與狗隻溝通

第一招：我懷疑有人冒警
記住俾啲信心講出以下對白「根據警察通例第20章第14條，如巿民提出要求，軍裝警務人員必須出示委任證」

第二招：請問你因咩事要搜我身
俾啲信心「根據警察通例第44章第5條第2點，人員應以有禮貌態度進行搜查，並須顧及被搜查人士的尊嚴！你懷疑我身上有咩違法物品？如果講唔出，你唔可以搜我身」

第三招：請問你用咩理由拘捕我
都係信心「根據警隊條例第232章第50條，一個人被捕時，警方應將涉嫌所犯罪行告知他。警方必須用被捕者能理解的簡單非技術語言告訴他被捕的基本法律和事實理由

致勇武：

一招就夠：我無嘢講

上場篇

十月一號第一條守則：全世界攝衫
理由唔多講

第二條守則：唔好違反第一條

唔理你係和定勇，記住和勇唔係位置而係心態。
如果自問未有心理準備去正面對抗啲怪魔時，請自覺做哨兵或者滅煙，甚至退後少少做back up
當然體能上都要有一定嘅要求啦，自行評估。

如果體能上唔掂又想勇武，請用你把口去勇武，背熟上邊和理非三式！

最後一段短嘅感言：我唔知大家點睇呢三個幾月，而我好有信心可以贏，只要繼續不分化、不割蓆、不篤灰。
我地一定會贏！
過去呢三個月我試過反cup速龍、試過差啲俾防暴捉走、試過除口罩屌狗、試過街坊裝俾狗推再同佢地爭論、試過full gear係一班速龍身邊全身而退⋯⋯（請勿相認）
今日我見住啲手足俾啲魔怪捉左，被逼退出呢場遊戲。我更加要努力！

應承我，如果我再搵你地打波，陪我打好唔好？

輕輕一推

推

希望大家都睇完個攻略容易啲過關

推！

推
樓主好勇敢
有勇有謀

push

熟讀攻略
十一so easy

［手足入］希望大家可以多D留意屋企樓下E個位，提防D奇怪人搵有用垃圾

攻略有撚用
根本係唔敢
講就好威又屌狗冒警又盛
人地拎碌棍就扑到你仆街啦
咁既態度比枝ak你都無用

推 通例最好背下

不如你試下做司令位？

唔理你信唔信
以上每一招我都用過
雖然無俾人拉過

感謝手足提醒
啱啱俾前線手足屌返醒我，嚟緊101會努力支援前線
大家加油

無大台！
希望人人都係大台！

齊上齊落！
大家一齊爆機
我咪安心做返港豬囉

#專業防暴懲教署職員教路 #太重要請廣傳
你班勇武手足,同我聽住
有部份前線手足認識我地
之前幾場戰役我地合作過,
最初有人以為我地係鬼,詳細唔多講,
我地係一班受過專業防暴訓練懲教署職員,
之前已經係現場教過大家,如何組織防線同攻擊防暴,
之前都有唔少進步,但今日我地冇出現,你地表現太差,中要咁多比人拉,我好心痛..
我地人手有限,身份問題,冇可能次次出現,我係度比些少資訊大家,希望大家務必share同發輝得好D

1. 速龍都係人,佢地咩住咁重裝備同蒙面先至令信心大增,但大家留意下佢地人手一定唔夠手足多,只要大家穩固防線,只要佢地一跑出嚟,手足唔走向前攻,先用人火同磚頭攻,再快速向前推進, 趁機會足幾個差人抬去自己方向,呢個時候繼續用磚頭攻擊,同時向差人方向口射洗潔精地下,務別令佢地仆街,最重要立即除佢哋面具,之後私了..佢地以後就會驚..

2. 佩槍唔係向上蚊,而係向內45度角向前推,大家明點做

3. 如果執到警槍,同佢地玩過遊戲,逐粒子彈唔小心跌落坑渠,洗手間,包保玩殘佢地...

4. 咁黑仔有狗用槍指你,可行情況試下用1秒用長竹,或雨傘打佢手同向上..

5. 如果打狗,唔該搵手足集中打腳,上半身有盾牌你打係冇用,要傷腳同關節先有足,以上除左增強攻擊同防護能力之外,就係要令到狗驚,你要記住佢地都係人,唔係超人...

6. 哨兵必須去遠少少,手足唔好集足一個地方,必須快速移動,不停向唔同地方攻擊,切斷差人增援,攻擊完立即走人,玩殘班狗..

7. 盡量引班狗去橋下,用高空方式攻擊..

最後10.1見,大家努力

一班CSD職員上

睇錯以為想玩骨灰
Btw 推

自一九六零年代中期起，太古已是可口可樂的專營公司， 汽水生產和經銷是集團的核心業務之一。

你敢做唔代表人地敢
班人根本唔係唔識唔係唔明
係唔撚肯做

我都係睇左呢篇先想將自己啲攻略拎出嚟分享

不如你陪我一齊做吖

大家一齊爆機，一齊線下聚會，一齊做返港豬
一個都不能少！

祝你早啲爆機！

係一齊先爆到架

由12號開始已經做緊坦
到9月1正式棄左驚
無隊友既MMO點玩

有我嘛！
嚟啦嚟啦
快啲入錢吊Con機啦！

作為1個6月9已經係煲底既玩家
我同你講
你嗌打波
我實跟隊
2個人都同你去打
10.1見

好嘢！唔係唱lonely Christmas 啦

寧化飛灰 不作浮塵

9月1機場巴士站
我真真正正明白 呢班人唔值得
口講革命 行到出黎見狗即跑
我欣賞手足你堅持
但係全民進化前我唔會再online

推呀！

今日我見到啲勇武族強化左啊！
有新招踢狗救人

我雖勢弱言輕
絕不虛作無聲

Thx 樓主

全民打波召集

問題唔係出係前線手足
前線手足不嬲進得好快 又學魔法又盛
但始終黎黎去去都係個幾百人都未必有
後排做緊乜? 仲係唱下肥媽唱下國歌

多謝呢位玩家嘅分享！
期待組隊打波嘅機會

今日金鐘完全就係典型後排累大棚
唔想再解釋

挽歌巴首歌 識貨呀爸打

仲有一個方法嘅
我有時會轉職終極和理非
你要唔要試下？
你會發現佢地只需要一個人發起就肯跟架啦
爆機喎 邊個唔想

好啦
唔勉強
但我相信你係一個好拍擋 期待同你一齊打波嘅機會

好想同樓主瘋狂打波

咁下次我搵人個時 你記得嗌有喎

渣油！

瞓唔著繼續推
希望篇攻略幫到大家快啲追返個進度啦

10.1見，跟隊唔該

pish

如果咁啱我地唔同server （你知啦 10.1個version有六個咁多）
你記得自己帶頭組隊喎
其他人可能要你幫手傳攻略架

加油，香港好在有你！同你地！

有多款職業任你揀
仲可以揀傳音師
安坐家中就可以傳攻略俾戰場上嘅朋友

其實巴打你可以現場號召

有冇人夠膽跟住我打狗 敢就聽我講下

如果超過幾十個人
你就可以指揮下大家點做
唔係話叫你做大台
但有人指揮會好好多

印尼人有冇香港人咁好裝呀? 印尼人有冇好似香港人咁善用各類通訊apps? 印尼人有冇香港人咁好文宣呀? 你睇吓人哋一個禮拜抗爭做到咩程度先啦?我以前都無諗過會咁講:學吓印尼人啦。

多謝建議
其實一直有做緊
但每次問大家要唔要打副本boss 大家都耍手零頭
咁咪唯有出套防守攻略先

咁我地隻game係nightmare level無辦法啦
所以好期待大家一齊爆機慶祝

Push

打波好打波好

好明爸打你感受
我都想Quit game 好多次
諗住做下符咒師噴下油算
結果次次返工睇Live睇到好撚嬲
之後又拎返個豬嘴上前線

打波係爆機其中一個過程
最緊要係爆機

訓唔著一堆

多謝巴打
心理關口要時間適應
相信今日大家見到咁多手足比狗打到冇知覺，成身血
會多左新勇武加入
光復香港

我機場萬百行兩次
都想講太難打 唔打啦
但啲隊友係咁叫我返嚟
我咪返嚟囉
有時係要你撐下我 我又點撐下你架啦

除咗滅火其他都同意 有啲以為有火就滅唔使睇形勢 班狗借煙霧沖出黎都仲想滅

個人覺得滅火絕對唔應該搵啲「冇諗住正面對抗」或者未有心理準備既手足

加油啊！
唔爆機 個惡夢完唔到

打狗技巧, 尤其做鬼的狗，好似今日：
第一時間做的是推跌佢落地, 唔好心急

好多一見狗就即散點打啊

推一推

612 721 816 831 新屋嶺

同意啊
睇嚟呢位巴打對滅煙師呢個職業好熟喎
不如有提點下啲新手滅煙師吖

所以要組隊先

細細力推一下

爆機攻略就無啦
因為要集齊所有玩家先爆到

推！大家唔好放棄

推上熱門

真係要學識和理三式
因為佢無實則作用
但個種心理功力會令啲小怪進入混亂狀態架

我好期待搵返當時救我個啲拍擋啊
但佢地好似暫時俾人ddos左
爆左機應該連得返線
大家可唔可以幫我手先

雖然每個人睇法唔同
但希望都可以俾啲勇氣堅持做自己認為正確嘅
唔好比恐懼捆綁，齊上齊落

Btw, 救人好緊要

驚還驚，身邊有人出事要幫拖

10月1 注意事項P仔幫推

勇氣呢家嘢呢係人人都有嘅
視乎你愛唔愛呢個地方啫

所以謹記
開波前組好隊先
唔夠人唔好開副本
打下小怪好啦

拜託大家唔好再只守不攻
反正唔攻
一樣被告暴動襲警
何不痛痛快快大打一場

如果勇武巴打再唔攻
我寧願大家變返做和理非
因為唔想再見到各手足受傷被捕

點解每次一聽到有狗
就要雞飛狗走？

我知大家都好恐懼
我都好恐懼
但其實警犬都好恐懼

我地優勢係人多
一百人唔夠二十隻速龍打？
五百人唔夠一百隻防暴打？
點解唔利用我地人多的優勢
反而令到跑得慢既巴絲被捕？

破解恐懼大法

各勇武手足記住
不被捕，不流血
呢類口號係比和理非用架

勇武必須有
不怕被捕
不怕流血
以死相博之心

沒有以上心態
我寧願大家變返做和理非
因為唔想再見到各手足受傷被捕

利申
我願意成為第一個中實彈的人
否則死全家
因為如果今次輸左
相信我以後都抬唔起頭做人
尢其係對住黑警同埋支那人

乜你覺得而家同班黑講警例仲會有用咩？盞俾佢打多幾劑

睇嚟你係一位好拍擋
希望有機會同你組隊
都係個句 唔同server就靠你組隊帶人升level啦

都係個句啦
一個人識佢地唔驚
人人都識
佢地點都有壓力嘅

推 實用

勞煩樓主有心打此長文提醒各位手足，辛苦了

其實大家都識嘅
我都係系統化左佢啫

好好休息！

你太睇小啲黑喇 如果警例真係約束到而家班黑嘅就唔會變到而家咁嘅局面 你睇下今晚尖咀個位手足離遠噏句野已經俾班黑打到咁 仲講警例？

一齊爆機好冇

好

推呢個

實陪你打!

各位兄弟
我明你地當中有人可能會怕
係人都會，我都一樣
但諗起一班受左傷，出左場既手足
如果唔行出來，咩都唔做，我覺得真係對佢地唔住

我地未贏，去到今日亦冇退路
所以，無論你打咩位置，係勇係和都好
唔好放棄，唔好忘記我地因為乜野而出來
如果你願意，又有能力
我地一齊行前多步，好嗎

101 國殤日見

我今日都中胡椒
但唔代表無用
我中胡椒 記者影住
有咩用？
啲玩具狗生產商要解話
解唔通咪拎隻玩具狗返去重裝囉
再唔得就要棄用架啦

好啊好啊
爆左機唔駛發惡夢

識貨！

大家唔熟讀攻略點打爆機！！

好嘢！
都係個句
應承我
無人組隊
你要主動叫人組隊架

💥💥💥大大力Share💥💥💥

轉自tg

你班勇武手足,同我聽住,有部份前線手足認識我地,之前幾場戰役我地合作過,最初有人以為我地係鬼,詳細唔多講,我地係一班受過專業防暴訓練懲教署職員,之前已經係現場教過大家,如何組織防線同攻擊防暴,之前都有唔少進步,但今日我地冇出現,你地表現太差,中要咁多比人拉,我好心痛..
我地人手有限,身份問題,冇可能次次出現,我係度比些少資訊大家,希望大家務必share同發輝得好D

1.速龍都係人,佢地咩住咁重裝備同蒙面先至令信心大增,但大家留意下佢地人手一定唔夠手足多,只要大家穩固防線,只要佢地一跑出嚟,手足唔走向前攻,先用人火同磚頭攻,再快速向前推進, 趁機會足幾個差人抬去自己方向,呢個時候繼續用磚頭攻擊,同時向差人方向口射洗潔精地下,務別令佢地仆街,最重要立即除佢哋面具,之後私了..佢地以後就會驚..

2.佩槍唔係向上蚊,而係向內45度角向前推,大家明點做😁

3.如果執到警槍,同佢地玩過遊戲,逐粒子彈唔小心跌落坑渠,洗手間,包保玩殘佢地...

4.咁黑仔有狗用槍指你,可行情況試下用1秒用長竹,或雨傘打佢手同向上..

5如果打狗,唔該搵手足集中打腳,上半身有盾牌你打係冇用,要傷腳同關節先有足,以上除左增強攻擊同防護能力之外,就係要令到狗驚,你要記住佢地都係人,唔係超人...

6.哨兵必須去遠少少,手足唔好集足一個地方,必須快速移動,不停向唔同地方攻擊,切斷差人增援,攻擊完立即走人,玩殘班狗..

7.盡量引班狗去橋下,用高空方式攻擊..

最後10.1見,大家努力

一班CSD職員上

大家share比手足同連登

copy from fb

識貨！
呢篇係進攻篇

希望多啲手足睇到

其實唔係個個知發生咩野事，
只係見到人跑，就要跑
你地要既唔係勇武，係一支訓練有素既軍隊

次次唔同隊友 係難夾啲
但如果大家都做好準備
可能仲好過一直玩同一隊喎

大大力推

有興趣都可以睇下呢個一直無乜人揀嘅職業

［賽後檢討］一條或多條絕對堅硬嘅防線

值得大家學習

前期無大台係好事
但到今時今日
成班遊勇散亂
需要大台統領
但唔可以係文官，要武將領軍！！

💥💥💥大大力Share💥💥💥

轉自tg

你班勇武手足,同我聽住,有部份前線手足認識我地,之前幾場戰役我地合作過,最初有人以為我地係鬼,詳細唔多講,我地係一班受過專業防暴訓練懲教署職員,之前已經係現場教過大家,如何組織防線同攻擊防暴,之前都有唔少進步,但今日我地冇出現,你地表現太差,中要咁多比人拉,我好心痛..
我地人手有限,身份問題,冇可能次次出現,我係度比些少資訊大家,希望大家務必share同發輝得好D

1.速龍都係人,佢地咩住咁重裝備同蒙面先至令信心大增,但大家留意下佢地人手一定唔夠手足多,只要大家穩固防線,只要佢地一跑出嚟,手足唔走向前攻,先用人火同磚頭攻,再快速向前推進, 趁機會足幾個差人抬去自己方向,呢個時候繼續用磚頭攻擊,同時向差人方向口射洗潔精地下,務別令佢地仆街,最重要立即除佢哋面具,之後私了..佢地以後就會驚..

2.佩槍唔係向上蚊,而係向內45度角向前推,大家明點做😁

3.如果執到警槍,同佢地玩過遊戲,逐粒子彈唔小心跌落坑渠,洗手間,包保玩殘佢地...

4.咁黑仔有狗用槍指你,可行情況試下用1秒用長竹,或雨傘打佢手同向上..

5如果打狗,唔該搵手足集中打腳,上半身有盾牌你打係冇用,要傷腳同關節先有足,以上除左增強攻擊同防護能力之外,就係要令到狗驚,你要記住佢地都係人,唔係超人...

6.哨兵必須去遠少少,手足唔好集足一個地方,必須快速移動,不停向唔同地方攻擊,切斷差人增援,攻擊完立即走人,玩殘班狗..

7.盡量引班狗去橋下,用高空方式攻擊..

最後10.1見,大家努力

一班CSD職員上

大家share比手足同連登

轉守為攻！

你肯撚定係坐係屋企啦
金鐘呢次關後排咩事呀！
分化撚你收皮啦

全民攝衫

瞓醒輕輕一推

有用，推

十月一號我要同大家瘋狂跟隊打波架！

心態唔變 重對港共存有希望 只會出黎行下又走 撚下狗又撒

成日都話打波要組隊

無心理準備我寧願佢做人鍊傳下野 好多人行到好前 有咩事保特上身 叫都叫唔住

聽到你咁講
好期待同你一齊組隊啊！

Heung Gwong Gaa Yau
感謝手足

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

攻略只供參考
大家可以自由發揮開心share

比較期待煲底相認

爆機爆機爆機

我要後日見到你返嚟推po

我要聽日就一齊爆機

10.1賀佢老母 玩屎篇

養貓狗玩屎啊 會爆炸

推，多謝手足

見你推左成晚 訓下先 冇力爆咩機 一陣打打下副本斷線點攪

多謝手足關心！
好想大家一齊爆機

[寵物online] 操蟲師戰術討論

十月一號第一條守則：全世界攝衫

可樂咁甜 飲時小心一身蟻

攻略梗係要互相交流啦

聽日出黎

早日爆機

加油！

好！！

聽日煲撚大佢

聽日一齊加油！

約定你喺煲底打場友誼波

聽日街上見

測驗前一晚溫書是常識吧

一於咁話

up